唉 連陳奕迅都奶共既話 仲有咩好聽粵語歌可以聽

連viu tv 班小丑都幫紅店賣廣告 真係無人可以聽了 以家轉聽李榮浩老師d歌

牙腎點睇？

Juno

如果同張敬軒 陳奕迅 周柏豪比 佢仲差好多皮

都奶共

姜濤

林俊傑 修煉饅頭

你啱。

周國賢 莊正

佢奶中資

冇發聲啫佢首我在切爾諾貝爾等你算黃

好撚高質既歌詞

呢d唔叫好聽啦大佬

唔幫人賣廣告
你係咪幫人出糧先?

佢首借火 都好黃

咁你想點
又要唔奶共 又要好聽

M記唔算啦

咁陳奕迅唔賺人仔
你係咪幫人出糧先？

Richard Billyham

mirror

標題都寫撚到明

邊度黃

賢仔都唔好聽？ 不如聽返kpop 算啦

《鬼滅之日》
作曲：ToNick
作詞：Oscar
編曲：ToNick
監製：ToNick

誰可 隻身保衞
烽煙裡 無常世
無辦法 以一擋百
看宇宙搖曳
難阻 每刻消逝
縱氣力枉費
唯獨你前來
就殺出重圍
各去守 時代的崗位
立明日信誓

暗系或是變化系
土遁或冰火魔法
航道上都懇請任意發揮
劍術像浪客壯麗
或你怕死 像我妻
要是同路去 未怕亂世

好比個性沒流露
出久也拼命狂嚎
各設其法
要各自變好

誰可 隻身保衞
烽煙裡 無常世
無辦法 以一擋百
看宇宙搖曳
難阻 每刻消逝
縱氣力枉費
唯獨你前來
就殺出重圍
各去守 時代的崗位
立明日信誓

你或像奈美脆弱
可站後偵測風向
然後為身邊的吶喊拍掌
假使碰上是殘局
多得索柏在回復
血已填滿
哪會又退縮

晨光 始終不滅
烽煙裡 銀魂裡
同面對 每刻心碎
哪怕又流淚
如果 要把鬼滅
要惡人粉碎
唯獨你前來
盡處跨過去
你我他 能互相組隊
路遙沒顧慮

李榮浩老師！聽到耳朵懷孕🤰

Rubber band
此post已完

m記咁好食就原諒佢啦

個mv 女主角係鬼妹

唔好黎搞事啦 係咪仲厭香港唔夠煩呀

原諒唔到 以家一律當藍

得一首叫好聽 其他無人識

張侵條呀

張俊傑呢

呢首好難聽

想要一杯沒味的播放榮光的茶，及一客磨菇飯

佢準備緊黑色垃圾袋等執

聽林夕之詞 非eason的歌

油尖旺金毛鈴

Flamingo

你幾時產生腎仔係賣歌藝嘅錯覺

以家做香港人好慘 無歌可以聽

可能中咗鏡花水月。

周柏豪？

作為 90後
陳奕迅 同 周杰倫 真係由細聽到大
好多學生時期回憶
點解兩個會變成咁

不如大家都考慮下投共算啦

周柏豪之前YouTube 首首歌都過100 萬views

寧願無民主都要聽

張國榮